屈福特?🤣🤣🤣

今晚都無拉舒福特 點屈

高汁

系

笑到

笑暈左

我笑左廿分鐘先出到個post

真係得樓豬先諗到

個個以為福仔上場on99拎紅牌

福仔本身on99唔關張紅牌事

咪盲反啦 岩岩國家隊先證明自己

咪扮無笑啦

Ching hoball

樓主智商有冇60

唔好喺海邊講
打風之餘聽到呢個笑話一定海嘯

我同你加埋都無啦

我自己有125

平心而論你肯定醒過n賓

佢負100

笑死

避難未?

去左半島住返晚

樓主黃洋達徒弟

咪屈

尊重

做乜能

吸引你注意

@牙.

徒弟拜師父囉仲問

樓主又中

冇出你先屈到

？

曼聯屈無拉輸福特

樓主好勁 冇出場都幫到隊波

希望大會追加停多幾場

魚拉突，啪啪啪！